Lotr等2月23 digital visa 定依家申請？？

四月就過期
等結果要12週
點算好

而家走到，而家走，起碼安全D

咩過期?

依家係英國
Lotr 4月過期

係英國仲驚乜

好似會freeze你個status, 唔洗急啦, 等2月23仲好

You can stay in the UK until you’ve been given a decision, as long as you applied before your last visa expired or before you’ve been in the UK for 6 months.

我想問有冇人知回水嗰度你哋點禁...我見options無bno visa...啲service center唔知等到幾時